
**Votre ordinateur sait lire !**  
Lien pour les datas mnist (télécharger les original MNIST dataset) et les mettre dans un dossier datas    
https://www.nist.gov/itl/products-and-services/emnist-dataset  
  
lien projet mnist  
https://github.com/sorki/python-mnist  
